羅致光料失業率將升至6%

勞工及福利局局長羅致光說，預計未來一段時間，本港失業率會維持5%至6%的水平，不會在短時間內下降，相信到7月份公布4至6月平均失業率，會超過6%。

羅致光出席一個電台節目時又說，現時全球經濟已經進入衰退，甚至差不多達到經濟蕭條的情況，對本港失業情況並不樂觀，預計未來幾年都不會達到失業率少於3%的「全民就業」水平。

另外，羅致光說，在疫情下不鼓勵外僱來港，如果政府安排或資助來港的外傭入住酒店檢疫，變相是鼓勵她們來港，對本港的防疫工作造成很大負擔。

樓市：無影響

升6%

公務員：關我咩事？

立左國安法恆指即時四萬點 仲有基本法腐乳既自由 我驚西？
羅致光而家係度唱淡 係咪想分裂國家？？

所有香港人都可以失業
唯獨泛民立法會議員萬萬不能失業
（所以跪投棄權票保議席乃人之常情）

71 銅羅灣見

老老實實
有冇藍絲屌過武漢肺炎 搞到香港經濟咁差???